hi 淡友 (159)

獲獲都我

咁快手既 我已經即刻開

明天升

佢到997已經開左

屌，原來係咁

當然是你user name

無所謂啦最緊要有得吹水

先升後回掛

唔該

一開市就沽柒佢

殺晒D好友佢

唔估啦即市再算

57541
57548
研究下

夜期一大棍

哇道指全紅咁濟

開市即熊

養老金批左會唔會夾

再訓到3點放得

外圍拉緊落去

如果你有幾十萬CASH 一萬就唔多 ,
但如果你得2-3萬 , 一萬就好多了

夾

唔拎，你拎都係炒牛熊又唔係投資

冥幣又跌到6.87

聽日有冇280 新熊?

你想要幾錢先？
目標係咩
而家股災期喎 你一入市渣都無

未到7都唔驚

desktop牛牛有冇得好似app咁睇返之前啲日子波幅?

57548我做功課就呢隻

你賭到傻撚左?

咁唔多了
其實我輸緊上次去澳門贏左果3皮

聽日上?

跌

無錯 拎出黎的話係想用黎買高風險高回報既衍生工具

咁又唔係 我都心裏有數既

係呀

有意思咩?

升跌你玩咩？

牛軍次次一high就出事

唔好啦清，到時2邊唔到岸呀

雖然我call put都有 但call重貨 屌

咪撚賭啦
供你咪當存錢 而家股市好緊係咁諗
一陣直插210你就hihi

咁唯有乖乖地啦

咁未好囉

心魔

金J我幫你祈禱

7萬wo 講笑咩
我都岩岩攞番出來，我供左7年break even 仲有10k 左右賺先攞
如果你個情況我會由佢先

呢度咁多高手係到 某幾位高人一定要信
控制自己心魔先最重要

又唔係急住用
點解攞出黎

咁你個份起碼高息過我

一開始柒左就算啦
無謂柒多下

我put係call一半
算唔算執返身彩

聽日靠阿爺打救

呢樣真

咁係向好個邊諗

識諗. 唔係既話你連呢幾皮野都輸埋

憨尻尻又一日

天外有天啦
一定要按自己能力
最多10%玩

準備刷錢

聽日阿爺升上2800
港女升去28300
機會有幾多

今晚刷道指先

跌緊喎

會deep v

上緊 牛三

咁癲

夜期

美股除左貿易戰開波前幾日邊次唔deep v

咁我call㗎喇

你老母
夜期入親都夾

仲諗住聽朝食扒

賺咗幾點了 多謝紫巴

你又知我買咩

咩黎？

收到晴巴

呢條友唔係伏黎架咩?

又夾。你老母
又邊日唔係夾到我收市

V緊

咁佢星期五牛定唔知call又比佢嬴到

紫巴

次次一開市就倒贏
希望今晚可以沽爆佢老母

好撚好笑 加油

得我一個刷美股？？

又執幾十點 多謝紫巴

一開市倒贏?? 今朝夾到上280我唔信你唔止蝕
我發覺紫巴賭波又燈 炒期又燈

星期四佢call 過夜
星期五佢long call 700

long左

紫巴好有錢

夜期日日都好笑

唔喺屋企，刷唔到期 要用電腦，刷住美股先

咁多近牛

布神都係用an機
唔用iphone

聽日直上287

平啊

要淡友悔改

No 今朝有一波殺到落+100幾
我星期5+132入
即秒走

直上287真係抵輸

唔複雜 前2個正常咁，後2個倒轉

好喇咁聽日照呢個劇本去喇

本細，手續費加埋好難玩

又殺返落去，進攻，
夜期-300收市就最好

布神你有幾多％係美股

最好殺穿27500,直落27100

巴打係咪晚晚熊過

佢晚晚挾住過

點解你好似成日都俾人夾

gun

算啦
夾多日就沈判

搭緊車都忍唔住大笑

慘得過我夾完過夜第二日照倒贏

刷左150USD，夠食飯，收手了

得150HKD

屌。又夾到咁高

點解8號係沈判

人開熊你開熊，開到日日比人夾，你都係第一個

讓佢一半路程

係牛呀 屌你個閪

你玩幾近

期指

捱得過280抵你贏

日日都即走。夜晚再夾過

肩哥之後，新燈神出現咗？

有錢就得啦，又唔會打

紫巴真係好撚正

明日281見

比條生路行下，倒跌啦屌

紫巴過夜熊？

仲嘜撚嘢

profit嚟
帳面數嚟

之前賭波po見到佢 佢都係咁伏

伏你老味
運氣同信心唔夠咋

倒跌啦
仆街美置佬

食完飯啦？

美國佬

訓得 有教好訓

又唔係call g,洗幾耐吖

靜啦 仲發功 陣間斬埋你倉呀

玩期日夜分開?

夜期晚晚都比人夾
夾完第二朝開市倒贏
無限輪迴

歐洲3傻都唔行
咩料

Btw 比人晚晚夾住過夜無mood

你知仲低水熊

我覺得美股個勢好好 分分鐘轉燈
利申 自由人

夜期升得好勁喎

紫巴唔係識d 大戶架咩

屌，以為升咗百幾二百點

40點叫升得好勁 難怪100點就升災

成4格架都

大好友表示牛三即將來臨

10pts 1stick
50pts bull trend
100pts cow 3 gogogogo

由QQ帶領港股
聽朝 不問價入牛

帶領向下嗎

有預感聽日會跌得好勁

唔好燈啦

暴跌

無錯 暴跌！

無燈 用最後身家買咗50手熊
畀我9up下

聽日頂到上283再講

有時夜晚無野做都會望下侵仔twitter有無講下d咩, 條友真係可以狂出post 有無咁得閒....密過d女女post ig

cow 6!

[img]-

急插了!!

應該有專人打理

收市位黎咋

掃26000 牛?

老老豆豆我唔識睇你D圖

企穩280已經超水準

第一日識佢

睇到最尾一棍就得

佢係毒撚嚟，仲毒撚過我哋

點毒法
只知佢妻妾成群

轉燈

多女唔代表唔毒嘅，佢根本性格好似啲連登仔咁，成撚日要鳩噏先瞓得

大戶熊仲未走

專搞porn star

匯豐ADR都係插

布兄，你又開番工？

9up一句有幾千萬人睇緊係晚晚up啦

冇，岩岩沖完涼就見到轉燈

做淡左先, 再係twitter出post 再等d新聞quote番佢d野....收錢

道指痴左線

叫左你地刷道指，冇人理我

唔信Trump而家會為錢
覺得佢想做列根二世

無錯，一日未到mid-term一日都會鳩噏

依家期指掉轉 變到唔想郁

其實香港同大陸都有危有機

港股如果企到280就可以再彈多D
大陸如果守到270都係

但如果聽日280又係上一上就落返離 & 大陸再穿2700 就GG

g鬼咩港股擺明強到仆街啦

明明是死托爛托

條毒撚食女多過我

美股cls

adr 爆升

夜期刷夠 聽日瞓晏啲獎勵吓自己先

好擔心紫貝天葵巴

暫時睇仲ok 夜期係27800唔識郁
阻力都幾大

佢聽日會倒贏
好似係

坐百幾點 賺三十點 我睇唔透係咩玩法

有冇人試過牛牛個資產負數？
冇借過孖展之類野，上星期已經停咗買賣

美股買3X ETF day trade就夠，5萬USD炸落去，一日1-2%都夠做

adr 一大棍

有無試過登出再入
Sptrader成日係禁

應該唔關事，因為佢月結單都係咁
我係上星期買左隻熊打左，之後無啦啦今日變負數

ADR個比例指數成日都高過夜期

夜期又升到嘭嘭聲 屌

molamola

過夜牛既fat fat了

唉早知唔吉倉

熊過夜?

升到嘭嘭聲 = 開市後升100點
不過又好似算係 正常人100點絕對夠食

高開完回一回追牛囉 升市日都係咁走

大鑊鳥

食住個勢聽日高開30點

升咁多 會唔會高估左

過夜牛食完再食A5和牛

布兄，佢太唔了解你

雙熊在手聽日等開市

利申空倉

1999

我即刻食支雪茄先

嘩屌....夜期大棍上....燈都轉埋

有number聽日買

有新牛熊未？

我買TQQQ，諗住長攞。

人仔又跌返落6.87
聽日高唔高開到都成問題

有關係既咩
上次人仔跌到仆街爺閪都一樣升

聽日爆升, 唔洗理佢

指數同貨幣正式脫勾

呢排人仔一跌 港股反應快過大陸

adr急升到痴線

美股molamola

彈撚醒左 原本係賺大錢

今日有機會爆！

啱啱驚到醒咗
唔夠膽睇個市
今日係咪熊軍贏

爆升定爆跌

繼續叫阿爺2800
港女28300

牛過既開市即食
定博阿爺暴升拉港女上去先食？

港股企到280先算la
關口位又玩死人

琴日港女咁硬
In港女
we7

萬事俱備 ，只欠阿爺

人仔 阿爺托都托唔住

養老金救市大法，阿爺一定爆升

阿爺一穿2690上次低位就gg

今日穿硬

會點

夜期好有力

今日點買

好多熊？

一係彈
一係就一沉不起

會2000

就黎8號
我好驚
我發夢見到自己抽中晒屎塔
一開市就跌左一蚊

正股跌一蚊好少事啫

無事既 幾蚊姐 一升要即走唔好貪

一點前嘅事啦，而家都係升幾十點

50手 無得輸

你睇下佢招股價幾錢先啦

不要怕 仲有26cents

有無人carry下我

跌到去0.2- 0.3者 一點都不意外

係咪第一日跌
第二日就會升

太多貨喇, 個個都沽, 邊個會買?

再跌再溝

做咩咁快要沽

新聞都講到屎塔

我無睇新聞

你都叫佢屎塔，唔沽唔通同佢過人世，有得走好走

隻1398 派左息 ,
好采7月O個時人仔未跌到仆街O者

冇16000股都10000股

未上市就俾人狙擊做假數

派得太多貨

佢好似有單官司?

富途app有無得check新上市牛熊

點解上面無近熊？有無巴打可以答我

小米都比人睇死
都升過一排
無事既

本身都無咁驚
而家愈來愈驚

因為上星期跌得太急,未趕到出世

越比人睇死既,就越彈得勁

呢幅圖係用咩原理畫出黎？

但我本身都好黑
上次抽戈隻新股跌左一半

奈奈點解會抽？

好似小米咁

邊隻?

幾時出新熊？

唔知星期3定4

因為我男神叫我7月唔好買貨
本身我無買
但佢成日唔理我，我嬲左佢
所以招股最後一日就去左抽新股
當然都有朋友抽 （但一開始我係叫佢唔好抽）

龍王

08:15
人民日報發推歡迎Google回歸 但前提是遵守中國法律
6日，人民日報發佈推文稱，「歡迎谷歌回到中國大陸，但其必須遵守中國法律。所有在華外國互聯網企業都必須尊重中國的互聯網監管。」

咁搞法QQ,百度個D科網股點算

好似係同QQ合作

拍住上
然後A股牛三

今日大陸有外匯儲備個數

即係點
會影響今日牛三?

係咪收市先出

跳過牛三直入牛四（死）

你講堅? 搵創仔做投資?

戈期睇緊溏心風暴
咪去抽下飲食股囉

清,我覺得你個人都幾風趣

絲 ！

700又黎料

點證明

係傻閪呀
龍王仲溝左5次貨

今日牛軍勝

人人有份
牛奶發達了

第一日 再黎貨源歸邊

股王qq

Qq call同牛數錢

鐵塔早兩日好似有單醜聞喎

QQ勁假次次都係高收市價5蚊

升好少咋

阿婆好識玩

我要+10啊

收市先+10

都得

聽朝再高開+10

有人入咗屎塔IPO 後悔, 為咗唔想中屎塔, 走去重覆申請

可以咩？100%命中率

QQ沒力

唉
呢1年, 下1年都唔好買護膚品啦

搏佢重覆申請會被reject 掛

見你咁有誠意
比多份你

點知派多手比你

高開低收again ，好悶

沽佢老母

期指一開連278都無

開市入熊了

開市即走call先

似得個Chok

收手喇清

今日又開咗幾隻新熊

28575-28648

咩no.

一大棍

師父話上升乏力

玄學家已經講左今日個市咩玩法啦

+69

57417 好似幾好

我啲牛仔

低開比牛軍入真係有良心

瑞字頭

比率15000 呀, 唔好揀呢隻

師父話左高開，入熊等夾

牛過熊入穩如狗

未放哂咩你d牛

放完再入

QQ+2

你唔係SH左隻熊咩

走撚左啦 尾市 放哂入牛過埋夜

又話唔過夜

尾市冇追po添

不過就算新開熊都唔平, 一開都起碼接近 0.9

咁大膽抵你贏錢

又數錢

咪十手牛

玩咁少唔似你

開市熊 啊婆都識玩

上證今日技術性反彈

期

夾死啦

嘩
阿爺+6

今日俾個27400我please

收返

期立即一大棍

過埋呢個星期先得唔得

QQ準備開市帶領港股

有無牛number

早左D wor, 聽日先似la

諗住點處理

港女怒夾

唔問價入牛

阿爺

好撚大力

重返280

阿婆養老金

屌開市即牛 升得太快入唔到 升七格後先入到

係咁比人一棍打落去

會唔會一樣劇本呢 成撚日高開低收 屌你老母

QQ call已走

今次見3萬

起馬試一試281

我就唔開了

慢慢加熊仔

阿爺似有力

60736
比我執左2次了

5仔put咁都贏住走

遲左少左五格

QQ 加油

阿爺今日要上返2800
港女有福了

爺爺好有力

今日一定怒夾到尾, 冇得走

Cashed

今日升700

咁快走,仲未夾

281有阻力

阻力位要黎破

其實無乜點升 入熊好似仲好

因住夾

見回咁快 一陣再入

晴巴講得岩, 短炒要學下睇1分鐘圖
5分鐘已經係另一個世界

開工先，汁左7格

信大師, 今日尾市先入熊

引夠熊就上

今日2800,28300

新熊成交量好快已經6億股, 好多人被夾

我都係,
結果執左一格走

贏緊五格wo

跌啦

有冇人反左手

我反手熊左

咁快冇力?養老金呢?

回調姐嚇我唔到

你琴日唔係重熊緊嫁咩

熊左賺緊4格

開市綠燈QQ就開熊, 阿婆都識玩

QQ直插

臨尾返家鄉果陣反手左牛

QQ 真係好唔爭氣

QQ

QQ你收市前我再幫襯你

入貨好時機

上證準備見2600

期大大棍，熊

阿爺冇力啦

頭先做野高位走唔到

又插 冇眼睇

夾到仆街

熊都走左
觀望下先

唔通我信錯左蟈家?

琴晚講中哂

升返了

國家隊上啊

差少少入唔到牛又彈...

SET好止蝕位
扑暈自己算

劍指290

回調來架姐

牛三升升升

388 put

牛軍最後逃生門
大師劍指易幻柒

呂兄琴晚up 過今日會不斷左一巴右一巴

加牛,有無推介

冇啦啦彈條spike 嚇一嚇， sh 熊

一止蝕就回佐一半
屌

上證2700 - 港女27000 好合理

QQ 麻煩紅燈, 唔該哂

收工啦

好細注幾十手貨咁玩

有冇人依家入熊

呢度d大戶巴打勁我好多

我都係一個星期有幾日執呢個數

但佢地日日執我呢個數幾倍

彈未呀

唉

快D彈返去280啦, 未入貨

彈唔起既喂

搬左倉 275全走 跟大戶卸去273 無得輸呀

QQ 轉燈

養老金呢

熊軍比好大壓力出黎

QQ陀衰家

牛仔推介please.
有位入now

依家十手咁玩 執一兩格走人

qq 倒跌

唔對路,似又要跌落去

升阿 未入貨

信心唔夠大 如果上285第一時間開張PUT輪長渣 希望8月會見一見

唉遲左起身入唔切熊

輸到仆街

一棍

妹跌 似轉燈了

走左貨大插

牛軍中哂伏 轉陣熊軍

係

早晨呀
撈到野未呀各位

高開探底 同之前個劇本一樣

上證就黎穿2700 喇

玩咩動物，玩下美期咪好

你係咪仲未入市

上證又轉燈,港女今日跟唔跟?

爺閪要轉了

爺西

而家入285熊係咪等數錢

上到先得 早兩日個個都話反彈到285左右 幾開心 點知

係😊

近牛好多超近牛

正常就跟既，今朝已經彈完

分批入啦如果要咁博 280 283 285

日日向下尋

準備好似琴日2691咁大力救市

養老金咁快燒完?

-6汁左Q熊30格
fatfat

57417 真係勁，恆指跌左成百點，佢都仲係0.067

養老金買熊 fatfat廢老

未
今日想入近熊又爻底

有近熊？

700

qq一大棍，痴線

應該要彈啦掛

我唔玩呀俾返啲錢我

QQ 350 今日無牆

到350再入返call好唔好

蟹貨咁多
無錢好難企得穩

企鵝又領跌

遠牛變近牛

新熊 285的

個個等340

識玩啦，收市騰牛開市騰熊

真心想問國家底係邊

頭先瑞銀差D LAI野
個莊成日失蹤痴線
有價無市

57399 定57424 ?

吊 放唔切

q熊啱啦，google入中國打柒qq

冇買瑞銀好耐

我覺得法興好貼價

一細注

無街貨既牛熊比狗玩，恆指郁左咁多，隻熊都唔郁下

堅持唔走。可能仲好

熊呢

止蝕了。再反手。再夾多轉

又話次次倒贏

玩完馬上del 左轉左法字頭同摩

又好似跌唔落

QQ沽壓咁大
彈都唔彈下

57424 0.073入

痕指好難玩
佛系算
玩番QQ同388同5號仔

阿爺又中風

我見57424 一早有價
57399 一直都未有價

爺閪2700門神今日會否敗陣呢!?

278 牛軍好勤力 wor

紫巴有方向冇操作

爺爺又變爺西

從來不買瑞字頭

岩，我琴日唔小心買左，其他升4,5格，佢先升1,2格

唔知點解係我個野到
好險

要轉燈了

個莊耐唔耐失蹤
搵撚野同我買200手

cls 港股憑咩咁強

陰左好多牛仔喎今朝

門神2700出動

試左入呢隻QQ牛 又平又有彈性

你有無諗過佢同你一樣假膠
將佢所有野調轉 佢100%勝率

新處女膜27500

QQ穿350

QQ日日高開直插,收市前爆升
但每次都唔敢入熊,10手2皮幾太貴

比爺西玩死

喺美股同爺閪之間周旋...係咁架啦

唔敢追
痴線

Q真係開市綠色 熊就冇死

QQ好弱

落阿

唔通爺閪要力創新低

高位拉低30點

2700門神1秒敗陣

好後悔玩痕指
Q熊已經70格

又穿咗, 睇下有咩好戲先

咩料

屌你700 愈插愈深

走晒牛了

岩方向就係
JP MORGAN 美林果D唔係人咁品

要對爺西有信心

？

睇黎google呢下真係嚇親老散 ，尋日又data loss 都唔知係咪特登

牛師傅

重生石reloading

唔掂喎 小注博反陣都博唔到喎

跌跌跌跌

平來諗住入
最後都係玩痕指

今朝開會走唔到牛
想死

Q牛

其實有得睇
兌換比率個度愈大愈貼市

搞唔撚掂wo

我心一直係熊軍

有支持

2700又破

又黎

換股一樣，收回一樣

好正，又執錢

日頭QQ易玩
高開再升就可以沾
晏就成日妹
上落都得

高追左

引熊

2700門神is back wtf lol

deep v

又轉

上證

ON9 一野炒上去

掃返700 上去得唔得

呢獲唔會再上當

同求

CLS爺閪, 任佢舞

上證又炒上

養老金 GOLD!!!!!!!

亮劍

幾多格？

布兄快D開POST 2700鐵底買牛

再沽啦

港女278有支持
Qq 348 有支持

養老金未

2700門神

牛軍反攻

又禁住唔俾升

係咪一陣升到咁上下 又可以熊

又入返牛

QQ熊尋日明明set 低10格入
最後現價入左
坐左2日，岩岩放左

同我跌呀

放完又牛返

養老金又救市

本身有15格 而家得番6格

岩岩有9格冇食 依家平手

呢幾下fake 番2邊

所以陣間可以再夾多轉

升返又有得熊

一棍扯左上去

又走左牛

夾鳩死紫巴

16格無食 6格走

國家隊chok夠未 升返大家賺唔得既

同我掃佢上去

set左281買熊
點知唔到
得個睇字

QQ
郁下啦

#上證指數# 他們有作弊器，這遊戲沒法玩
班大陸仔仲未輸夠

QQ跟跌唔跟升

收到風，
準備秒升

唔驚，281鑽石💎頂一定唔穿

拎哂D錢去救爺閪

太波動, 唔玩住

彈完喇掛 熊佢

依家蝕2格 走唔走好

俾QQ 升多1蚊

7000000000000000
如果14億人50萬 有7千萬億救市 洗上去5000點都得

11點?

見到28樓就熊

收島風 彈完準備大跌

入咗隻牛諗住止蝕 一放升番七格

阿爺彈左 香港彈唔起

落左香港買樓寫自己名

好快跌完,一陣再牛

QQ 唔郁

升定跌呀屌~

20000 比率

港女今朝都幾強下

換股比率 20,000

成交金額
48,670
冇咩人買

唔撚係又妹到收市

升緊啵

牛牛又彈左幾格

港女自己郁 QQ唔郁

頭先搏一搏牛點知升唔起諗著改單走人 點知個仆街wifi早遲唔收唔到 要改單先收唔到

最多平手走都比佢屈左我兩格 屌! 比返1000蚊我呀

無啦啦夾一口

呂巴同晴巴今日應該執得好開心

裝備都差 點炒股呀
公司WIFI1000MBPS

要好似佢地咁勁先執到...老散只會輸到左一巴右一巴

等睇700 12點前倒升
下午升$7完場

連錯左個遠個個 本身連近個個冇事發生過 而家又急升

恭喜 無咁好身手

好大棍
但似又彈完了

其實日日都係

好彩走左熊

上證指數 2,723.72 +18.57 +0.69%
過山車!

未來人

前兩日港股唔跟阿爺跌
今日唔跟升

on9
諗住買200手牛仔
買咗20手
升咗10格先發現

屌好撚慘

學緊睇一分鐘圖
如果網絡許可, 今日佢地應該已經有就快10次反手(我睇到)

PO少見 應該TRADE左100轉

好撚慘

痴撚線

升到27988位又可以開熊

唔跌落黎真係唔知點買

準備上29000

呀爺穿2700洗唔洗咁嬲all in

跟

爺閪又變番爺爺

全職炒？

阿爺唔輸得

爺西硬推左30幾點上去,好暴力

有份垃圾正職

開牛定熊？

開左夾夾車

唉 原本贏緊9格變輸9格 今日真係操作唔順

走左Q牛先升

無力

上證指數 2,734.72 +29.56

今日左一巴右一巴慘不忍睹

280阻力好大

識買唔識食cls

比d信心上證

但爺爺仲有力

熊得

你望下爺爺教你D咩

阿爺破左今朝高位
但港股破唔到

夾到傻呀爺呢下

呢D撚狗市唔好貪,5格10格都要食

唔入最好

爺閪咁早就扯到咁高，遲啲會唔會跌返落

QQ血牆變左中金

每個星期搵4,5皮都仲返工

一放完隻熊升左兩格

1星期5皮 1個月20皮 1年240萬

爺閪升得太多 反而無人理 個個都中過伏 + 熊市ing

阿爺抖下氣姐, 扯得太行好累

28000係唔係又守唔住喇

救救呀ray蟹熊

入左熊

無聊無嘢做返工有人吹下水無咁悶嘛

雖然一個月都差唔多揾到呢份垃圾工既年薪

坐緊幾多格

已gun

我都揸緊熊

等數錢

7 8格 佢抽個下我就坐

入定冇壞
我啱啱都入左

偷步280入熊

今日我都成功左識買唔識食

夾死啦
對唔住呀爺
佛系mode

咁快彈完

隻牛執少左2格

坐緊 唔理住

個下走都走唔切

all in 牛 然後打暈自己
有無得諗

佢個下 估唔到朝早贏俾翻佢
師父好痛呀

再走牛
今日到target

無得走

食左2轉熊完再牛貪心又入翻熊

蟹哂

QQ飯前轉唔轉到燈呢

set左281溝
不過又唔到
是但啦佛系玩番個股
開牛風險太大
隨時走唔切
短期番唔到呢個位

蟹撚哂呢獲

爺閪+30

阿爺抖完氣啦, 又要開車啦

我坐緊再睇情況可能cut

今日個市夾死人

爺閪都開左,幾時到港女

少D定力輸撚死

行擴散三角形就仆街，可以打哂29X

突唔突破到281呢今日

QQ牛唔撚識升

應該唔得

就破DH痴線

大V

守住280當贏好嘛

上證好撚癲

睇圖應該會試埋破 281
利申鳩up

278-280要玩幾耐

唔好講呢d量巴 佢回再抽真係中伏

夾到春袋都爆

如果係我牛倉又可以

夾咩?

批准！到時ＰＵＴ佢老

收到風
12點前700轉燈

4點前升$7

收手啦呀爺有面嫁啦 唔好亮劍

夾爆熊袋

插番落去算啦

入佢老母熊

圖已 cap

收到!

攞咩抵押？

榴槤

我紫貝既自尊

未開?

紫巴大戶來 轉頭佢買大量700

連登指數，個個都熊

春袋味榴槤

700轉燈

開得熊未

同我12點前掃到佢升$3

得我姐
是但啦

即係應該開牛?

得，又行range！
290熊

牛熊街貨都係熊多過牛，多數會再夾上

上證真係痴撚線

未

個個都開熊 又出左新近熊
大戶唔夾下你 都唔叫大戶啦

其實睇緊圖, 未見有 Signal 呢一刻向下走

正，2822又上

唔好咁快信 午間教路睇下有冇改口風

扯咁高
都唔敢追牛牛

穿281我都走

養老金亮劍啦，睇撚住呀！

開晒牛熊先

QQ開車未

係高位妹

好撚痛唉贏輸翻又係衰貪心

養老金買唔買QQ架?

今日損咗幾千蚊.. 唔玩住

短期好似又差唔多la

我講過孽積前一個禮拜

一定買，重要最重手，基金愛股

養老金買google

屌你老母 爺閪1.28 港女仲0.76 升多啲我就放牛啦

QQ call 牛既爸打坐穩未

GUN!!!!

收到

好
一於阿婆一人一手QQ養老

牛牛回左幾格啦
好想入

DH啦
插落去啦

企穩280追牛

咁撚慘 坐緊幾多？

有條友SET 0.078 放 2球熊 坐得好慘,
起碼豬左11格

點睇都似引牛
啱啱好彩高位走左牛
跟住即回

垃圾QQ拖低大市

通常放完就會升

唔止蝕最終會 啪 !

即係會升

未到價, 一陣啪埋就渣都冇

我問人煤氣同石油氣係咪同一樣野?
人地答我唔好做傻事

依家入牛 升穿280先有水位

師傅話上升乏力
邊個位開熊好

仲未放熊?

師父話食花生最好

我們一起學QQ叫 一起QQQQQQ
在你面前撒個嬌 哎呦QQQQQ

唔好做傻事 禮拜日預測黎 要每日update

cash is king haha

乖啦

我無買熊啦
前日發夢係咁俾D熊仔追住我尋仇, 好驚呀

瞓咗冇睇 紫巴賺咗幾多

贏左又輸返突

算 都係食花生先 依家追牛好似唔掂咁

俾一群熊追住

又妹妹下

誇張

好采走得快 走鬼

巴打要被自殺了

等低位追 佛係到日K bb中線再算

仲係好大力 睇唔透

lunch call g?

我一直都克服唔到買股票既恐懼
以前都成日發惡夢
成日夢見D股票停牌, 大插

企穩左280
要爆升了

勁似琴日

好正

仲有半個鍾
同我掃多5萬張期指
700掃多$3

自動止左 今日唔玩lu

我夢見停牌戈隻股票又真係停過2,3次

我都有
明明就細注 發夢都要迫我睇圖

比熊仔追會係點既呢

咁大壓力 小心wo清

一放左隻牛 1分鐘就升左5格

見到近15分鐘, 280同28060有signal 短期再升少少 wor

Sorry 問一句, 你有架咩?

我同你調轉，走熊跌多5格

281

開市即牛贏十格 走先

現貨282再講

新手未慣 幾千蚊都睇得好重
好想快啲回本

追唔到牛

巴打好彩

殺撚晒D QQ 近牛再爆升 真係冇仇報

都痛呀 你止賺我止蝕

我等緊呢個時候

one two

咁似上次爆升O個野
上證 2744 +39 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

今朝出出入入都仲輸緊1000

你又話冇錢玩?

我贏3千倒輸2千

係D真熊,好大隻企係起身追住我
逼我買左好多熊症
真係好得人驚